新吹水玩樂TG谷招生 （25歲+）

新TG谷，Admin有巴有絲,巴絲人數相約
目前人數32人，年齡層為24-34歲
黃絲限定

主要話題吃喝玩樂吹水，心事台24小時開放

不定期開聚,飯聚,BOARD GAME,睇戲聚，羽毛球聚為主(不會有酒聚)
題外話10月尾有廿人報左名既蛋糕班

聚散終有時,且行且珍惜.

加入請填FORM,
目前只打算加3-8個會然
你的自介如何，你的入谷機會也必如何...
沒加到的朋友先說聲抱歉
Ps:依班人係一班大細路....

[url]新TG谷，Admin有巴有絲,巴絲人數相約
目前人數32人，年齡層為24-34歲
黃絲限定

主要話題吃喝玩樂吹水，心事台24小時開放

不定期開聚,飯聚,BOARD GAME,睇戲聚，羽毛球聚為主(不會有酒聚)
題外話10月尾有廿人報左名既蛋糕班

聚散終有時,且行且珍惜.

加入請填FORM,
目前只打算加3-8個會然
你的自介如何，你的入谷機會也必如何...
沒加到的朋友先說聲抱歉
Ps:依班人係一班大細路....

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

名已報